請問邊間賣鏡頭既鋪信得過？

請問邊間賣鏡頭既鋪信得過？

溥儀

明碼實價, 童叟無欺

鏡頭喎
唔係眼鏡

眼殘 sor

去返各大牌子專門店

eg 買 Sony 去 sony pro shop, 買 leica 去 leica

唔計原廠同百老滙果啲大鋪 我通常去dcfever shop

細鋪二手扮水貨，去返豐澤同誠哥買好過
蘇寧平少少但中資

樓主問信得過

最信得過緊係原廠

百老匯都已經多開盒扮新貨

仲老點去肥花

三x，四x
其實正正常常，你唔好買佢推薦嘅fliter就得

信自己 做好功課先去

真係要答就自己上埋個牌子嘅網揾建議零售
個啲多數無死 係貴啲啫
想平就樓上巴打幾間都得

唔好去DC Career呢間黑店就得

又害人

有咩問題，買之前check清楚咪得，呢啲樓上鋪今時唔同往日。
我幫襯咗幾年，鏡頭無壞無爛。
唔通真係去大舖買建議零售價咩有錢就另計

唔care價錢梗係上返online shop就係未有錢到任買唔睇價錢先要去細鋪買野

不過fuji另計

same完全無問題

我同意啊
次次開都冇穿冇爛冇塵

肥花有咩問題?

Same 買左5年四x 都無事 由apsc去到ff
屌 係佢地成日水你買啲垃圾filter